DSE雞 日本遊

小弟諗住4月中/尾 考完曬自己d科 就飛日本旅行 但係呢加諗緊 京都定東京 同埋想了解下如果呢段時間去 來回機票連住宿 大約要幾多(住hostal) 有冇巴絲有經驗知道 兩個地方分別既特色同 套票價錢？？ 仲有 到時有冇巴絲咁啱又去個到旅行 可以join埋一齊遊歷

乜撚都唔識就咪撚去啦

你預去幾多日？
京都基本上2-3日夠
可以去埋其他關西地區

你自己一個去定有frd?
有frd可以book airbnb
有時平過hostel又唔使share房廁所

機票可以睇下jetstar 同peach

同一個frd 去
唔該曬你

同意 on9到機票都唔識自己睇

有得問 唔通唔問咩 你都痴孖根

咁你都f6 大個仔啦
有咩想做 有咩要做 要點樣做 自己仲唔識plan咩
去旅行 基本上點都要做好多research㗎啦

咪就係 你問行程有咩景點必去，東京同京都有咩分別都好d。 連機票呢d上網打個日期就check到既野都唔願自己去做。 你呢d唔係叫做有得問問左先啊，係飯來張口。 咩都唔自己搵左先就問人點點點，你不如報團啦。

仲要串過馬撚
有得問唔通唔問

上google打日本旅遊應該會出晒你所問既野

買本旅遊書咪算囉

來回機票連住宿 expedia好難?
京都同東京既特色又係google幾秒就搵到
你話問下有咩景點必去/交通/行程應該無人會屌你
大個仔啦

樓主可能真係去唔到機票都唔識search

到底隻字點讀

呢D野其實想幫都好難幫, 根本無基本資料
你話你set左個日期時間, search過後例如機票要3千蚊之後你問貴唔貴, 咁至少都可以討論下
而家乜都無, 時間無地點無行程都無, 就咁掉個波出黎想人幫根本無意思

樓主幫你睇左啲機票
去日本多數都係坐ana全日空
來回二人加埋都係12000左右
21去29番 去東京

京都主要睇歷史野 你日文都唔識多隻 去到又唔 弓解佢個歷史 去黎都浪費金錢 留番啲錢take多次dse較好

而東京係日本係最熱鬧既地方 食玩買乜都有

一於去東京 釋放下考試壓力

我就未住過hostel 去旅行仲要同啲39唔識7既人同房訓 一陣比人雞姦左點算

住酒店啦 住係新宿 平均一人一晚就500左右既就質素無咁好喇 我建議揾啲一人1000左右既就very good

佢夠俾啦 不過我覺得以樓主既質素應該住啲一人2000左右既酒店

邊撚到老屎忽呀
google都唔識學咩人上網

弟弟返去溫書先啦

問有咩行程必去 咪又係比人屌 高登係有班賤登乜柒都叫人上網搵 屌你老母 景點唔識上網溫？遊記都大撚把啦柒頭

機票上網買先貴
要係機場counter買 多數個價靚

利申year1 一年去3~4次日本

我果時都係機場買，平左一半有多都係聽fd講先知

真上次即場買5xx蚊連稅仲upgrade坐business

真係平好多

如果搭廉航都係?

伸手黨仲要串柒柒咁
當你第一次旅行乜都唔識，問呢堆低質問題唔緊要，但前題要你真係做過功課，俾人知你搵過而唔識囉
如果做過research都唔明，冇人會怪你㗎喎
同埋學上面話齋，咁大個人自己唔去查下，淨係靠人，同裙腳仔有咩分別

yes
上次去台灣
用佢上網個價98單程
不過未計稅

機票都問真係on9
自己google仲快過你係到開post問問問啦

攞一皮請我 我做導遊

Day1 night 新宿
Day2 築地 銀座 台場 黃昏淺草寺 夜晚晴空塔
Day3
Day4 箱根 夜晚住溫泉酒店
Day5 富士山河口湖周邊
Day6 原宿 涉谷
Day7 秋葉原
Day8 新宿

比你參考下，詳細自己plan下

btw我去東京係買西瓜卡，搭Jr同埋地下鐵都好方便
同埋箱根同富士山嗰兩日我係買套票，叫富士箱根周遊卷，唔知幫唔幫到你，參考下都無壞

係
不過我上次買廉航得返企位

下 咁樣玩悶撚到
day1 東京
day2 稚內
day3 石垣島
day4 釧路
day5 沖繩
day6 青森
day7 福岡
話晒樓主第一次去
好心就唔好咁hea啦
咁樣去畢生難忘

屌渣ga
我上次特登去到機場先買都係1萬蚊到
仲要有免費升級商務

唔好咁揚呀 到時個個都咁買
條隊一定長到仆街
低調

咁你仲講

btw祝樓主no offer
咁樣年年都有大把時間去旅行

有擺OU通常都有offer既

你真係弱鳩智

又有臭乞衣伸個屎忽出黎畀人屌
書都未讀完就學人做乞衣，你老母湊大你真係死左去算

上面巴打個行程就岩啦，跟佢行程實冇死
青春無價呀 去旅行去到盡

讀完書先諗啦

真係諗起都正

講得呢句真係抵你負評
俾你入到u心智成熟度都係一隻dse雞